\chapter{Аналитический раздел}


\input{analit_kl}
\input{analit_methods}
\input{analit_asker}
\input{analit_formal_problem.tex}
\input{analit_formal_data.tex}
\input{analit_db}

\section*{Вывод}

В данном разделе были рассмотрены задачи компьютерной лингвистики, формализована основная задача и выбрана модель хранения данных.